自學鋼琴有咩注意 有冇YouTube channel 介紹？

屋企有部36鍵電子琴